屌女要點先算有征服感？

個人認為 中出完之後睇住我嘅子孫係條女個閪到慢慢流出嚟 個種征服感真係形容唔到 成個閪都充滿住我嘅精液

係佢老豆面前屌佢個女再內射

依個ok

Uncle 我依家屌緊你可愛嘅囡囡呀！

唔能夠一次過屌晒兩個

屌埋uncle老婆 係佢面前母囡丼

又係你 ，你屌到靚女未

未

好易咋喎

屌人地老婆最大征服感

中出多幾次就無呢個感覺嫁啦

物極必反

叉住佢條頸
btw 牙西你唔係處男咩

有左bb仲有征服感

cuckold

睇av學扑嘢是常識吧

抱起嚟屌強啲

屌完條女之後佢不斷抽搐

好有成功感

高潮個隻抽搐呀

屌完條女，係佢面前屌埋世伯

屌到佢求你繼續屌佢
屌到一個唔淫嘅女變到淫

處男test
抽搐=>av效果

當個口係西咁屌 口爆 吞埋

屌口

扣你五十分
扣你五十分
釘你牌

屌喉嚨

喺佢老公面前屌佢老婆再內射

肯定好撚緊

禁住佢屌口

成班毒撚講屌女

你係對uncle 有征服感喎

屌佢老公

facial abuse

屌埋個老母

屌食道

屌好多人心目中既女神

講真，屌男人先最有征服感

識玩

我而家屌緊你啊

（突然停）

求我囉 你想我點？聽唔到啊大聲啲

乜你唔係好巴閉咩？ 咁多狗公想yo你嘛 下？

IG女神？咪又係被我屌梗，死𡃁妹

忍呀？我屌死你啊

無力呀？好 咁我加速喇

以上我講的 真人真事非FF

俾帽人戴

扑野咁多野講好冇mood
屌女要揸頸打屎忽

唔講野 你去叫雞把啦

青頭？

打撚左個冷震

好撚老尷 中二病

入左一半條女已經叫哂救命

你破撚咗處未啊柒頭
睇得多av以為扑野淨係扑扑扑扑扑？
安安靜靜死埋一二邊打飛機啦

一Q幾次高潮

其實呢個post唔係被你呢種人入來
出去活動下 溝下女再上來啦

我個學生一入佢即叫跟住喊哂口叫停 無哂癮

好型呀你

奶曬佢全身再屌曬佢所有屌到既地方

而家覺得屌到潮吹先叫過癮

他朝君體也相同

坐撚住佢個頭深喉得唔得

記得戴套 除非你知佢冇暗病

要佢含到流晒口水都唔比停，之後大力抽插佢個口口爆佢，最後要吞埋仲要講多謝辛苦晒。

樓主你個post引咗好幾個未扑過野嘅傻鳩入來

冇情趣 零交流 唔出聲 扑扑扑插插插屌屌屌完事囉

想要征服感就要屌男人

唔知佢地房有冇裝CAM, 喺佢老豆老母張大床上面玩盡花式屌佢個女

或者襯佢妹喺隔離房做功課, 大大力咁抽插條女, 佢又要死忍唔嗌得

屌完內射完掹出黎插入口,要佢由頭到尾奶幹淨再吞

用雷切撩閪

屌到佢瓜瓜叫

痴線 巴打係床上面嘅統治力唔講得笑

岩岩上個月屌撚到佢今個月無黎M

咪就係引左你個on9入黎

情趣 交流 一定要講出口？情趣有內衣 眼神肉體有交流

呻吟無聲？比著我果個講埋d咁撚on9既野即刻乾撚哂推鳩開佢

真